【一矢中的】泛民，與WHO力架毫無分別！

立法會選舉又到，含淚投票的口號又浮上水面。大敵當前，「同心合力不分化」說起來相當順口，令人想起世衛主腦譚德塞。

◉ 名為反對派的共犯

譚德塞：
把中共的說詞照單全收，抗疫方針亦是用中共的準則判斷，又對中共讚美和辯護。當疫情變得嚴重，才慢條斯理的說情況已經有變，彷彿一切都是意料之外。

泛民：
相當信任中共的承諾，例如「五十年不變」、「港人高度自治」，到後來的「高鐵不會超支」之類，都是在提出之際不反抗，後來才一副「點解會咁架」的驚恐樣子。
面對騙徒慣犯還多番中招，這個到底是「受害者」還是「共犯」，就自然不言而喻。

◉ 情緒勒索三十載

譚德塞：
在疫情仍然嚴峻的時候，世界各國應合作，不應該互相指責，才可以同心抗疫。同時，世衛作為「全球抗疫指揮總部」的地位，令其佔據道德高地，支持世衛就是支持抗疫，批評世衛就是與人類作對。如此的權威聲音，令一眾名人歌手、國際企業、社交平台紛紛臣服。

泛民：
光是從「泛民主派」這個稱號，就知道它已經與民主運動劃上等號。就像世衛一樣，泛民自從八十年代就已經是民主「大台」，每當有選舉，看到泛民蓋下去就是。權威嘛，得服從。反對泛民，就是反對民主運動，就是破壞之前所作的努力成果。

可惜的是，抗共在泛民的指揮底下永遠不會看到盡頭，只會是 Tom and Jerry 式的打情罵俏，消費民怨至淨盡。

有一個飯民打手負皮

見到連鄺俊宇自己都保唔住，你仲相信「溫柔是最大的勇武嗎？」

取消功能組別 五大訴求 缺一不可
全民習武 唯一出路

汽車推推

左膠：「用愛與和平，穿透坦克」

飯民打手永遠都唔敢入黎

又一次證明樓主擊中要害！

有請飯民打手入黎講幾句

兒登泛粉不願面對

思「割」脫

不服來辯。

再請飯民打手入黎講幾句

多謝樓主支持！
有樓主幫手
又可以連任啦!

有咩樣既選民 出咩樣既議員

港豬之所以叫港豬就係咁解

三請飯民打手入黎講幾句

飯民打手唔敢入黎。

飯民打手只識負皮。

但又唔敢入黎反駁。

證明樓主又講中晒！

認同老鳳

只識抹黑樓主

但不敢反駁。

抗共在泛民的指揮底下永遠不會看到盡頭，

只會是 Tom and Jerry 式的打情罵俏，

消費民怨至淨盡。